民協話國安公署d公安帶左病毒落黎

其實真係好大機會，公安內部好多人中招，全部不攻自破

民協而家仲話D公安冇隔離直接落黎，而家仲要係保密

佐敦茶餐廳鳩鐵站

推

係關口已經要同佢哋驗啦，冇事先好入嚟....又係林鄭個仆街⋯⋯

source

頭先蘋果直播

呢樣應該講
值得一讚
對事不對人

夾佢上枱

中肯

以正視聽：香港肺炎再次爆發 源自國安公署人員

好多case佐敦 銅鑼灣 灣仔

一陣病死係酒店就好笑源頭不明係因為要保密

國安有特權，唔比驗

this?

原來係隔離作用

國安有特權, 唔會被感染

要廣傳啦

借問聲有邊條法例管到佢地？？

話國安冇病算唔算洩露國家機密？

支共：比人暗殺 一定係黃絲搞事

銅鑼灣

就算驗咗都要隔離14日先算係安全
隻武漢病毒會潛伏架

你已引致特區政府既仇恨

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #聯繫匯率 #Twitter #流亡政府 #五眼聯盟 #特區免簽地位

On9 立條法話國安人員不受任何病毒感染咪得囉

萬一國安人員帶住肺炎，仲算唔算國家安全？好哲學性

維景變隔離營

基本法話無事就無事

間酒店同隔離啲住宅rip

啲警仲要第一身接觸

所以要申請政治庇護囉⋯⋯

人型生化武器

啱呀

立法防病毒都唔撚識成班 on99

基本法並無授權病毒可以侵害國安人員
任何病毒想分裂中國 都係搬起石頭砸自己龜頭

舉紫旗，打病毒

公署設立目的就係帶佢地落黎醫病

我見琴日開幕 好多「人」冇戴口罩喎

國安人員會唔會去富士叫雞？叫完使唔使畀錢？

有國安法咁安全 點會有人感染?

唔緊要啦 琴日佢去見國安都冇戴罩啦

03年sars 起源都係九龍維景

係，最好佢地全部開工大吉，全部中招，死冇全屍⋯⋯

國安肺炎

香港有救啦

Push

唔通71 cwb唔係手足 係捉手足嘅蝗狗

咁林奠689佢哋咪好大機會中晒？

W

唔怪得藍店中曬招

根本無證據指明國安帶武漢肺炎來港，反而係響香港染左港毒至真！支持港警嚴正執法，保護國安人員！要求海關嚴正執法，防範、制止假冒港毒，確保國安人員染既係貨真價實既港毒！

洗嘜叫雞，直接係街捉條女話你犯法帶番酒店房啦

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

高鐵站